黎智英開Twitter打國際線： 我會戰鬥到最後 香港是我家

壹傳媒集團創辦人黎智英開設了社交網站Twitter賬戶，他撻伐中共以《國安法》打擊香港的法治和自由，是時候讓全球認清中共是不值得相信。黎智英寫道︰「我會戰鬥到最後，香港是我家。我們不害怕。」

全文：